【不聽民意封關禁內地人湧港】 Ben Sir寸林鄭:其情感禁區可能已經封關

【不聽民意封關禁內地人湧港】 Ben Sir寸林鄭:其情感禁區可能已經封關

網上流傳，武漢肺炎三分天災，七分人禍。內地隱瞞疫情致一發不可收拾，累及全世界。港人面對港府不聽民意，遲遲唔肯完全封關，亦民怨暴升，事關特首還振振有詞說:「百分之七十以上通過這些口岸管制站的人士，無論是出或入，都是香港居民，我們為甚麼要全封這些關，令香港居民不能出，不能入？」，但民意所指的封關，是禁止非本地居民的內地人湧港，因此某些學者指她在偷換概念，而Ben Sir喺呢個討論上，都出擊喇！

「特首質疑封關是否禁止香港居民的進出，採用了(1”)阻止任何人出與入”的理解:任何人包括香港居民。

可是，我們徠來都不是指限制港人進入，因為採用(2)”限制某些人出與入”的理解，某些人包括內地人，不包括香港人。

特首把大眾的概念(2)換成概念(1)，還強調了兩次，不是偷換，而是明換概念了。

直至今天，仍然未全面封關(概念2)，完全不聽民意不顧及市民感受，其情感的禁區可能已經封關了。」

-----------------------------

擸一擸以為係郭富城

個頭咩事

推

一切掉進廢墟

髮型禁區

「特首質疑封關是否禁止香港居民的進出，採用了(1”)阻止任何人出與入”的理解:任何人包括香港居民。

可是，我們徠來都不是指限制港人進入，因為採用(2)”限制某些人出與入”的理解，某些人包括內地人，不包括香港人。

特首把大眾的概念(2)換成概念(1)，還強調了兩次，不是偷換，而是明換概念了。

直至今天，仍然未全面封關(概念2)，完全不聽民意不顧及市民感受，其情感的禁區可能已經封關了。」

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

幾正吖個髮